La lenteur de Kuyay n'est pas une preuve de tergiversation, mais le signe d'un être profondément serein dans cet univers luxuriant de bois pastel. "Partage mon rythme, laisse-toi bercer par cette douce mélodie qui coule en moi comme la pluie abondante de ma planète natale et tu verras, la musique n'aura jamais été aussi apaisante."
